連登不如改名做拜登，修補同美國民主黨的關係

「連登仔」變成「拜登仔」，從此同獵人一樣，周圍食女

「連登豬」易名「拜登豬」

其實香港大眾民調係撐拜登多過特朗普

BIHKG

ＡＤＭＩＮ由連仔改成拜仔

liden

唔好得罪民主黨

BI HKG
再見香港的意思
舊的香港已走了，新的XG正式來臨

咁嘅話
唔戀童嘅巴打都要退登

唔好激嬲民主黨贏左冇得分，輸左死全家

拜豬，拜狗，拜鼠，拜貓

拉登型d

拜登仔

Connect登

全港最大嘅小幻幻討論區

Hunter

其實要，差唔多係時候了

Yeah

改唔係唔得，但啲女咩質素先？

拜豬